示威者突襲美麗華商場 「裝修」Starbucks

我就係要依d

冇人想見到過程, 唔好貼唔該

靜靜雞

靜啦

要結果得啦

立場呀on9

手足好波

stealth

快閃快閃

個屌字好

瘋狂開花
爽到仆街

睇唔到

叻！

好波

呢個叫「如果」
唔係「過程」

*結果

個屌字100分

以為美麗華 開緊

無野發生

呢個叫結果啊on9

靜雞雞

突襲先係正確做法

塊玻璃自己爛左姐，用得耐好正常

就係要呢d😳

咁就岩啦，尖咀班傻仔都唔知係度做乜，又等拉

呢間starbucks都避得耐啦

手足勁

熱脹冷縮啫

Cool

靜靜雞 快快手 小心便衣狗

垃

我估佢係想叫下面唔好po過程

Well done

Push

呢個係結果

乜事?

不完美

淨係睇結果就得，過程唔需要。

起左底 海港城Cheesecake Factory都係美心
勁撚多人去食

過程同結果唔撚識分？

Nice

爆完快閃就得

我見到既就係示威者路過
咁啱starbuck喺前面擋住互不相讓

小學生？

個屌字寫得好有氣勢
我屌晒你班黑狗

幾個月前中左伏食左一次
以後都唔撚食

驚啊？三毛狗

要瀏覽內容，請先回覆。

聽聞咖啡機好很貴

港奸商店
天誅地滅

放心啦 唔多人知， 唔會篤你灰

Starfucks最貴係部咖啡機

千祈唔好打爛

靚到

立場次次第一時間影到
有古怪

個屌字

good

我就係要呢啲

ON9

所以睇到有人屌佢我睇到R晒頭

掌聲鼓勵

部咖啡機值錢好多

屌

無人想知呀
依d淨係睇年報見到赤字就得架啦

警暴不止，反抗不息

[商業奇才]惠顧滿50HKD出示V煞面具全單減5HKD, 有無得諗？

正呀

繼續放棄唔屬於條老閪嘅新一代

靜靜地先可以熱脹冷縮

最近好多美心旗下都拆晒板

唔驚比人再裝修

仲有尖東果間呀 岩岩真裝修完